全世界欠利狗一個12碼

收皮啦利狗 平時黑尻人就拉其他隊講
一畀人黑少少就聲大夾惡

是旦啦，我利都拎左冠軍啦

Ching又趁利記輸波就扮低汁反利

和波渣

唔使還呀猁狗 今年4424左咁多場

打錯sor9

你最醒